#PedderStreetBets

The storm is coming

靠連登仔買入實仆街

可能開市唔夠十五分鐘叫緊散水

洗黑錢

個個都係買果一萬幾千，推唔推到幾格？

最後逃生門，有得走好走喇

隻隻得十幾%點同

側面反映short 140%真係好狼死

沽空比率咁低 風險大咁多
加上邊有咁團結啊

算撚數啦